<759高級狗糧食評>台畜叉燒拉麵

價錢好似係$4x~ 折完$30~ 呢個價錢我期望質素應該有中下
見個包裝望落幾正 就買咗

開箱~

首先有包筍

有兩塊手掌咁大叉燒

湯

麵

今晚煮

正啊

Lm

叫台畜

順帶一提 呢個生生烏冬世界級正

今埋跟佢個建議食法
加埋溏心蛋、蔥花

lm

留名睇包膠

地溝油拉麵 食完折壽

多謝巴打提醒
啱啱轉身一個三分波就dom咗個麵落垃圾桶
狗也不屌！！

走數就走數啦

一盒得一碗？

咁都比樓豬搵到位走數

咁就想hea鳩我地

你可以分N碗都得
但我估計得一人份量

煮左未

啱啱食住家飯食飽咗
聽日再找數
google緊點切出完美嘅蔥花＆溏心蛋

hea鳩我地?!

okok而家煮

咁啱肚餓 想食宵夜！！
煮咗配料先 溏心蛋
初次整 希望成功
直播~

比張煲水黎睇下先

留名

走數仆街仔

快

死仆街走數撚

生生烏冬好難食喎

變咗宵夜

三分鐘 相都無張

唔好POST 無聊野入正題啦屌你老母

而家用冰水浸15分鐘 未知成功未
等切
切蔥花先

屌 屋企無曬蔥
個麵已經失去靈魂
個麵要倒

辣殺

咪撚走數

好想打樓主

走數雖可恥卻有用

煮完

圖

樓豬好可愛
郁d就諗住走數

live 咪走數呀

好好食喎，係咪你唔識煮?

仲未有圖

你老尾塊叉燒鞋過阿婆腳皮
麵質彈牙唔錯 湯底太鹹
隻溏心蛋超正雖然切得唔靚
個麵整體6/10
我覺得個麵大概值$20.4~

結論成個麵最正係隻溏心蛋

呢個樣都叫溏心蛋

似咸蛋多啲喎

我見babycondom好多on9仔唔識煮
個麵要用排水氣孔倒一次水 唔係會好硬
呢個真係好好食 次次去買都無貨

咪係。熟到咁
樓主知唔撚知咩係溏心強